[PS4]Monster Hunter World[41]星期一又要呆等成日

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？

A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？

A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?

A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?

A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?

A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？

A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？

A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎

A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。

Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技

A：可以

Q：點解唔整TG GP

A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？

A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:

頭香

感激頭先兩位carry

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK

回番上個POST個巴打
我用緊屍套
諗住最終砌超會心3 弱特3 攻擊7 特射2
但係見到YOUTUBE有人混麒麟裝
我見佢可以用把輕弩3發斬裂
應該係推左3LV裝填 而且把野斬裂彈仲可以邊行邊入彈邊射

最上個個係咩角

有冇巴打可以話比我知
歷戰有冇攻擊珠出

最終BOSS既料黎

唔知自己1001 第1次開
唔知改咩post名好

冥燈龍

輕弩排名應該係強化火龍>強化屍套>屍套>火龍 if 有弱特

燈籠

冥燈 好似係

link?

見到都覺得傷心

喂呀唔好掛住笑啦

主線Juno求過

套弓裝差1粒攻擊珠先完成

有咩方法搵鋼龍同屍套痕跡可以快啲

輕弩全裝填真係邊行邊入 邊似得重弩慢吞吞

我同你一樣刷到7x 刷到上你兩頁係到叫哂春春春春春

8x hr =>無

冥燈套效>>>>>>>>屬解3
唔好再信屬解3個垃圾build

屌 咁多巴打同一命運

我就係用冥燈套啊
屌你 完美比我睇到咩叫5餅2魚
2粒彈變撚左8粒出黎

最近想玩下盾斧 有冇巴打分享下點砌裝 唔該

根本就唔會出

想問有冇方法易d出調查任？
執左5，6隻腳印都未出歷戰古龍

其實滅盡弓有咩勁？ 唔係屍套個把仲勁d咩

黑角最勁

有無劍盾巴打分響下心得
成日搞唔清變劍既時機

想請問下點解強化火龍勁D既?
熄左GAME懶得開
可唔可以講一講

歷戰屍套-2 打八場
4GPbCr7zfAY7

龍封力大
攻高

我好鐘意用佢

記住位置之後sl大法

有無人冥燈

砌全套冥燈a ok?

火龍一攻一心既話253攻30會心
屍套個一格無論加乜柒overall都輸少少,應該

玩滑步弓 玩到個X制就壞

冥燈最靚

我想問下滅盡龍防裝配斬擊斧適唔適合？

屬解3係咩BUILD黎?

juno公廁百搭裝,就算你全場掉石仔都岩

原來係咁
巴打你好靚仔

咁窿位呢?
屍套2LV窿岩岩好可以放到弱特珠/超會心珠
火龍我唔知

麒麟腳加石到屬解3
屬解3會加1粒斬裂彈裝填數

仲有冇位

冇位

姐係裝填擴張 諗左好耐關屬解咩事

暫時整到咁

招技係屬解/裝填(好似係)

好似客製果度加reload就可以邊行邊入

玩弩真好 配晒攻技就得

原來係咁
巴打你好靚仔

一粒一星位

分享下依家套裝

點刷到咁多珠

個技前面係屬解
有咩問題

借問聲
點先易跌3lv珠？

仲有 有啲技得上限1lv 但跌珠會跌啲2lv 珠
係咪無意思？
好似跌左粒2lv飛燕珠 但飛燕個技最多得1lv…

我諗住 獨眼 炎王甲 冥燈A手 冥燈腰鞋
好似得1個2LV窿 所以我都係用屍套算數

歷戰2046
btw
超心珠公廁黎
已經換走左三粒仲有三粒

我有1粒1星攻擊珠, 未解放前就拎到

打鐵佬比嫁

果D唔係LV黎 係你要果個數字既洞先裝到 粒粒珠都係得1LV技

特射lv2試落加起爆龍彈大約80總傷
計下數應該換做其他高效益D既技有用D

果粒送既

睇你D裝既窿位
例如冥燈武=3LV窿

特射2係炎王甲到出黎
諗唔到甲仲有咩好用
佢冥燈個強化冇用先想換走件甲

冥燈
78MjpXZYxchd

攻擊力一定無錯
你總計90+N粒斬裂都係食攻擊力
點都有用過頂盡用到十粒既特射起爆龍彈
in杜賓we trust

攻擊珠原來咁難打
差d洗咗

粒滅盡寶玉係味得一個方法拎
打左幾十萬條都冇

點解人地技虫棍打juno角唔彈刀,我打就彈刀

我唔信,影圖鑑張相出黎睇下係咪幾十萬條

換金道具除咗賣係咪無撚用

我就係最終想其他位插哂攻擊珠先炎王甲特射2
我計過有剩7個窿位可以放攻擊

yes

我誤會左
咁姐係我塞夠7粒攻擊珠 就有7lv攻擊技能？逐粒計？

點知刷撚到依家仲差5粒

係啊
要7粒攻擊先7LV攻擊
呢到個個都想要啊

上面D肝帝先講完80HR都冇一粒
你想齊七粒

我相信 龍珠終有一日會比我儲齊嫁
不過我依家聽你講用杜賓先
巴打你好靚仔
我HR都7字頭嫁

我想要攻4炸

自開任係咪會好運啲
打左十幾場都無既寶玉
一自發就出左

劍斧先岩

岩岩打一場屍套就出左寶玉

64pp就係血尿既證明

巴打 我訓先喇
我相信聽日一定會出攻擊珠嫁
你話係唔係啊？哈姆太郎

我都係 攻4開會心就夠

超心128一粒

Q b

玩輕弩唔砌裝填數up

一粒都未打到

未玩過冥燈?

邊套裝最岩弓手用， 依家用緊juno

單獨用彈藥節約=傻鳩

玩弓慘過食屎 體術5 耐回3都食晒位

裝填數up浪費其他技=弱智
2粒打緊4~7粒出去我要個裝墳數up托柒?
有屬解珠就可以諗下

屍套定火龍弩好啲
利申兩把都有
屍套好似高攻啲

你地交易船係咪都係簡哂素材

仲要開弱特
所以先轉玩弩

火龍弩兩個客製強化位 後期勁過屍套

我個fd開咗五格屍套，打埋依場陣間佢開

Thank

衣裝取得方法

打調查任金報酬 第一場就有

仲要有d攻 同埋可能要開埋超會心 再加儲多斷氣

但step 黎step 去個快感真係爽過玩弩

企係到玩CS:WORLD爽D

刷緊蒼火

有無劍斧巴打分響下心得
成日搞唔清變劍既時機

攻珠我屌你老母

上集主力玩弓
今集都有D想轉武

今集精靈加護勁到癲
冇人砌下佢嘅
定各位都係走位算

盾斧應該點配裝好？
都係Juno?

你應該奇怪點解仲未有癡線佬砌火事場力

炮術加炮彈填充
其他亂砌晒攻裝

做週任 金票換
利申：25條0粒

都啱
今集比啲珠玩撚死

我重新開隻人仔練其他武器

真男人要舉盾頂

生命力硬接

打多場訓

打唔到櫻呀頂

滑黎滑走真係幾爽既

我屌

岩先on9 一中毒即刻比條尾打中

今場嗰隻勁撚活潑

仲有幾多場

5格就last依場

鬥技大會點解鎖雄火同岩賊

個fd合左套拔刀流大劍有冇人比下意見

蒼火頭B
大馬士革甲B
爆磷手A
大馬士革腰B
爆磷腳A
收刀護石Lv3

拔刀Lv3 收刀Lv3 集中Lv3 收刀Lv3 超會Lv1 炸彈客Lv3(爆師珠x1)

裝飾品就睇下打咩怪同用咩屬大劍,炸彈客純粹係個人喜好同埋有fd專訓隻怪
而家hr58第一下唔儲多數都有100以上

正常hr 12 用弓 會打到幾多傷 唔儲 打第一下得個位數 儲多下十幾 x2 儲多下就接近20 x3

幾勁 我68都係打20
利申：雙刀撚唔熟弓

其實啲名片有咩用

我為解成就

無 拎黎自j

E 家一箭中弱點扣30-35 x3一下車落去一百傷

我想問下如果我買嘅係美版 我係唔係只要買埋個香港 psn 我就可以同香港啲fd 一齊玩

全世界嘅psn都可以一齊連線

屌見到客製強化d野就頭痛

唉 唔打到999hr都升唔頂一把武器

早抖啦咁多位

wc 打埋呢場抖抖

有冇人可以譯佢套裝做中文 同埋點解佢可以長期零耐久照出招

歷戰炎王-1
4GPbCr7zfAY7

好

謝catty btw一粒屍玉都無 屌

雙刀鬼人mode係咁 一停就完

全部垃圾珠同垃圾龍脈石

咁都好啲 用龍之一矢開得靚 加埋扣成百幾

2個弩 岩岩好俾火龍

原來係咁

一堆數字飛黎飛去

有冇巴打教路 太刀撚點樣混裝

滅盡武
獨眼
滅盡身a
冥燈手a
慘爪腰B
火龍腿a
達人之護石
弱特3 超会心3 見切り7 攻撃1 挑戦者1
超心珠x2 達人珠x2 攻撃珠x1

太刀撚一定要睇呢個日本仔

用緊咩裝

砌左如月巴個套輕弩裝
抽極都唔中冥燈招技

隻主線麒麟真係痴撚線 打左差唔多成日

新手卡咗喺Juno

今集力量解放可唔可以同挑戰者一齊用

終於打完，點解冥燈龍咁易打嘅
三隻古龍仲難打

仲有無人未訓打冥燈

玩4人用斬裂亂鳩咁射既人我屌曬你地老母

斬裂彈重弩好好玩

比麒撚屈 卡關

幫我個FD打場49奇撚

見到D街場

拿把太刀入黎斬 斬都唔斬唔入

之後一把弓入黎放落石
仆街都唔知佢地點升上黎

卡鳩E班人係49就岩
唔想打歷戰古龍見到E班人

個天都未光就要返工
On9

如月巴可唔可以詳細講下套輕弩裝點混同埋插咩野珠

你開場？

真
連49奇撚都solo唔到嗰d真係唔好比佢入歷戰古龍阻住哂

個個唔係用太刀就玩射子彈
我主力用大劍好似好傻豬咁

好撚勁

奇撚勁過歷戰廢鳩古龍多多聲

插咩珠我好隨便,始終我都未多珠到可以決定哂
我套裝個concept好簡單,就係要開到攻4以上,弱特,冥燈效,超會心
如果你唔要冥燈效係完全可以無視我個套

點解咁執著冥燈效
打多人連線特別係多過一隻怪既時候90粒未必夠,冥燈效觸發得其實幾多,佢觸發一次等於送多你一發傷害
同埋無乜人討論既滅龍彈,如果你拎緊屍弩,試過一次5連滅龍彈你就番唔到轉頭

點解攻擊力咁緊要
因為斬裂彈食攻擊力食好多
唔堆攻擊力好似幫條龍腳底按摩咁
都係依個原因點解未強化火龍廢屍弩少少(if有弱特)

其中冥燈胸對弩係0效益,所以一定拎走
之後可以諗唔要頭定唔要腳
咁簡單拎到弱特既胸裝係火龍胸
拎到弱特既頭係邪王真眼

先講火龍胸個砌法
冥燈頭手腰,用A版可以齊到特射2,胸搭到弱特2,手自帶超心1,我地差攻擊力,所以護石我拎攻擊石,腳可以拎杜賓腳或火龍腳(火龍弩打屍套速射火炎彈觸發火龍套2效都幾爽,試下就知),前者加2攻,後者弱特1
依個砌法冇乜好多珠位,2位既插無擊=痛擊>超心, 1位攻擊珠(大於7之前都係最高位)其他隨心,達人珠都幾好

之後邪王真眼砌法
依個砌法唔要特射所以多左b裝既洞位
超會心同弱特係有珠既情況下ez咁上頂
之後都係攻擊為主
詳細姐係我前面貼個套

然後弩既選擇
火龍弩同屍弩邊支勁d其實我自己都同自己嘈到世界大戰
turns out我自己鍾意一攻一心強化後既火龍弩少少
我自己有插達人珠41%會心加弱特打弱點91%會心真係啪啪啪啪

磨到49分鐘先殺到鋼龍 煩到

利申定先: 我只係響防具舖襯衫襯成日既輕弩用家,有高人請屌細力d

剛上位出咩裝好？

玩弓墊步流

謝謝

四枝弩刷野黎計
輕弩定重弩快d

拎把太刀打麒麟有咩問題

提埋輕弩配件
我一律3裝填,無其他選擇
臉黑唔觸發冥燈效都未至於含撚

同埋好重要既弩玩家提示
唔該連機打龍體細既龍種唔好合埋眼spam斬裂彈
其實真係好剋人憎,想同人玩就比番d樂趣其他人
同埋條龍訓低都係,見過d仆街頭一粒翼一粒尾一粒,你打埋佢好冇
你身上個三粒起爆龍彈唔係裝飾黎,一粒爆齊都有200以上既傷
做個好既弩玩家,關懷氣刃斬緊既太刀手

利申:玩弓個時見過雙刀房主打泥魚龍個時比斬裂彈射走之後踢走哂d弩玩家

用弓 L2→step 之後按R2 係即放定hold 陣

重弩,因為高攻過輕弩好多

想問下juno防具強化解放係打曬3古龍先有定係打一條解少少

唔識用大劍個啲先煩
尋晚打sos上位蠻顎用劍mode盾斧想打怪上瓶
俾人一個儲力斬兜左去9條街咁遠

食左強走？

癡撚線

滅盡之前既裝點配好？
想整套黎刷滅盡

hmmmm
我爆機前都係用弓
依個位用火龍弩就一定既
至於裝我冇乜idea
我覺得火龍係幾安全既選擇

火龍輕弩應該點配裝
客製化應該點改佢好 我而家就雙反動加裝填速度
裝就冥燈頭手腳配火龍身蒼火腰
好似火力唔夠咁

火龍弩都用緊
但粒彈暫時中頭 好似1下扣得10

...

爆機之前好驚爆鱗龍 見到29要打2隻歴戰勁驚
但打落原來又唔係咁難

有冇巴打知佢UP乜9

無技差唔多啦
我唔敢亂叫你砌裝，但真係要講既話
我打JUNO個時係用杜賓

佢兩條友炸黎炸去 我係度食花生

你個名同條龍好襯

盾斧應該點砌
諗到條褲同個腰
上身3件諗唔到

又話用太刀比人睇唔起既?

鬼人你無耐力可以繼續 圓圈三角不停交換
強走你見佢無食今集冇無限耐力

吹笛個啲都未出聲

就姐係咁
我都覺得爬文好煩，好反人類
但係最後一頁掃下眼都見到有既千字文見唔到，無視所有野直接伸手
我明點解冇人想理D問題

自己試下點混裝唔好咩
我覺得咁樣好玩啲

屌你老母 兵長咁款

見到有個叫Graves（psn:Sadlc26_PS)既仆街唔好同佢打 屌佢老母自己要過滅盡龍都唔出手成場跑黎跑去 最後我貓曬整輸佢

上次街場見到有人騎乘成功時個msg係 “hold my beer"
笑撚左

我就係自己試完同有啲珠係先問下
想問埋啲珠係咪淨係可以刷返黎無得用料整出黎？
超會珠個啲到而家都無

唔會wor，我都係太刀玩唔多掂轉大劍
調整好角度一野爆斬！斬佢老母西！！
不知幾撚爽

其實特殊射擊強化係咪即係除左普通彈之外都有加成？
想知包唔包埋機關同狙擊龍彈

屬解呢個技真係又愛又恨
其實玩斬斧有無必要砌到lv3
定用返攻 匠 迴距 迴性 算

貫通彈．龍之箭強化Lv1 係加強龍之箭
但特殊射擊強化 又係加強龍之箭
係咪譯錯 定真係加同一樣野？

有無巴打知上位麒麟任 為咪一定要開左下位麒麟先有 我依家係珊瑚區掘左佢好多痕跡條bra都係黑色無反應，定還是到hr49先會開放？（利申hr42)

特射淨係加機關槍，狙擊龍炮同起爆龍彈既傷

順便問埋重弩玩斬裂彈用邊把好

就咁睇juno衫 慘爪腰 火龍腳
其他唔知

唔熟，但個人用緊動能XXXX（骨弩最後個把）
都有人用飛雷重弩

唔駛，佢黑色係照計
總之收到一定程度，番屋企生態學家附近npc就有任務俾你

太刀巴打們 而家著緊咩裝
可以參考下嗎

食到無擊珠=強弩

收到thx

包

juno 蒼火混
未刷珠 刷完再諗過

太刀應該點配裝好，依家用緊冥燈

上面有巴打貼過條片係分享日本人配既太刀裝

打古龍 用juno定超絕一門好

爆左機大家會做D咩
每套屬裝打一套? 解番之前D自由任?

用弓係咪首推滅盡一矢？

歷戰奇撚要點打？

你講打完冥燈？
升hr會有任比你做

是咪砌左冥燈再返去打滅盡龍

緊係拿拿聲放返出去

砌你

ching 幫下手打滅盡龍

點解好似無乜人講銃槍

8半緊呀

會玩種植物

咁唯有夜晚啦，我都上堂

請問隨從票有咩用？
解釋又話拎去工房有用既⋯要點用

500萬獎勵可以領取未？

唔夠主線隻滅盡龍打應該換邊套上位裝好
用緊下位麒麟裝

再問就報警

加禾psn未

Push

大劍應該整邊套裝好？
而家hr14

你打得再加
禾要開咪鳩叫的
eg. 旋風斧一野劈落去

有意轉玩充能斧

我都用緊
但真無咩人講

第一次打炎王就出寶玉

卡左主線juno 等我閉關打死佢為止

幾時打？

有啊點會冇人講
我行雷屬銃槍

幾典放牙

3點

用棍打炎王會唔會太易 跳起就避曬d火 初見0死 點解好似juno仲勁過佢地咁

你地成日話juno寶玉好難打 我想講尾先係囉
利伸 有4粒寶玉但得3條尾

隻轟炸機好難打

冇人講片手

長槍冇咩人講

諗住白金隻GAME但發覺都唔簡單

長槍既巴打們用緊咩裝
緊爆鎚唔知下套砌咩好

屬解係唔係重弩都有用? 見佢中文寫得輕弩但日文又冇寫

ok 禾走晏就堂

想講咩
前排啲人先講完

用緊操蟲棍
岩岩到上位應該整咩裝好
係咪整住熔山套用住先
9000蚊件好貴

整緊滅盡 應該整上定下？
唔識分定只係外觀分別？

有啲料好多嘅就賣一賣啦，繼續用下位裝有啲難打

下面可以裝珠
上面無
上面夠用啦 都無咩珠裝住

打得勁慢
岩岩先上到上位
隻爆鱗龍係做乜鳩
成日無啦啦俾佢秒

熔山/上蒼火/上風漂 夠打juno

2ch見到share 一下
重弩仍然係最強武器class
而且易用

打少個
冇乜好討論

初見單機過JUNO
但係同FD打就係咁炒車WTF

9000已經好平，後面做把武要5萬

痴撚線

想純高攻就滅盡,多D技搭配就冥燈弓

有冇話好感度滿幾多有野送

直至星期六去到琴晚，打左30條JUNO..
關於"玉"字嘅素材見都未見過

乜我同佢玩緊同一隻GAME咩?

ok ar
等carry

訓左成日

加同一樣野,兩招技可以疊

同問 仲用緊熔山裝

可憐隻juno

爆鱗頭手腰 火龍身腳 攻擊護石3

打調查任好易出

龍玉打到吐血都出唔到
我要一粒啫

金調查任易出到癲

新手想請教下
狩獵任可否用捕獲嘅方式過關

點解冇人講用金卷黎換玉呢個方法

可以
但補獲唔得

狩獵可以打死可以捕獲
如果標明討伐就只可以打死

可以 講埋 捕獲任一殺即end game
成日殺撚左

痴線分幾鐘打死左

唔該哂樓上幾位秒回嘅巴打

今晚又要打juno爆角

9萬幾蚊一個任開埋個激運一鋪18萬幾

我覺得我一世都搵唔哂痴火龍既？？？

咩任

去偷佢D蛋 佢就會黎打鳩你

有冇人覺得今集真係唔知砌乜裝好 除左juno大多數技都冇咩用

講多次
依家有個配信週任
殺4隻風漂,渣住舊石頭成隻速龍王咁果隻,打5次7星任
就可以拎到一張金券,可以去廢老度換是但一粒紅玉

唔會啦
強屍套>強化火龍
單係可以射眠彈都完爆

D色咁靚 我用Sony x9000e 玩都無咁鮮色

邊個廢老

琴日開金嘅泥魚一場3粒 試試佢

鍊金廢老

唔係打4隻風漂同娛記咩

利申FD講冇睇

BWT你覺得有無機初見兩三個鐘過到O5S

本身用開重弩, 但係刷冥燈太食子彈想整套弓裝淨係for打冥燈
龍骨弓III 配弱點特效3, 超會心2, 龍之一矢強化, 特殊射擊強化, 會心擊(屬性)夠唔夠做

應該係煉金果個 見到好多紅玉但係冇素材比我揀

5貓以內

邊行邊裝係客製弩填裝姐

記低啲位狂刷啦 出出入入咁個寧鐘搞掂

我唔記得喇,因為我剩係刻意去左刷風漂

應該有,但主要睇街人
今次1層難過以前1層太多,多左好多隨機要素要睇大家臨場反應
但整體機制其實唔難

煉金係咪可以升珠，新手冇理過

作為一個重弩玩家睇完條片真係自愧不如
淨係識玩斬裂彈慢慢磨
但係人地已經秒左條龍

提埋
我琴晚睇個週任只係得番4日時間

想問週末任係咪打活動

滅盡已經變左新一代TA公廁

早晨

點解無人講慘爪輕弩

但屬解3係可以幫到冥燈效果
多一粒射出來
佢就多一個機會觸發
可以裝少次
所以其實可以冥燈3件配填充3
好爽

做咩近排唔見哂FF佢地

火龍果兩格係插晒攻強化

琴晚搵我

唔會啦
加個弱特珠
完爆火龍

咪係囉

為左刷玉捉左10幾條風漂

好想聽日射波過O5S同屌古龍

BWT點解你咁得閑追POST

扮工

依家FF同MH雙線行車

有冇巴打有歷戰JUNO 可以俾我一齊跟住佢後邊收集腳印

有冇中文版

去左約炮

唉屌今晚仲要同老闆D客食飯

魔物屠夫

重弩我都係用返擋格流算
穩打穩扎

岩岩升左把勁好用

D珠幾勁
但弩我覺特要現填3
因為佢冥燈觸發條件係當你射完有機會唔扣
如果你兩粒
可能岩岩好射會都唔觸發
之後reload
但如果你三粒
可能第3粒觸發
會變4粒先reload
咁樣多一粒射
唔單止帳面高過超會心同看破既傷
而且仲更快打出硬直

係公司睇緊SUPER BOWL

有冇人講下佢係咩裝？

我都想玩

想問有冇人知屬性傷害係唔係唔會show出黎?
用把毒劍斬仲多傷過把龍屬劍

又刷JUNO寶玉 2金1銀1銅 死2次GG

pEMfPC8WsYi

想問下啲珠係點睇 可以係邊度刷返黎
eg想刷痛擊珠有冇話一定要打咩先有

唔理我

想問調查員裝點先有

咩唔理你....

掂牙，會盡快超解

刷珠好似刷歷戰既龍會好D, 冇話一定要打咩, all隨機

已經計左

你琴晚唔係搵我咩
唔同我眼花

有無狩獵笛心得 上網揾好少關於狩獵笛既野 想玩到補血同加攻係咪要揀有綠同紅色音色既笛？

姐係麒麟係咪唔一定要hr 49先打到？我打完古龍就咁去珊瑚地穩足跡就打得？

想問下D珠係wiki上面個表係咪已經齊資料?
有D技見佢wiki冇寫有珠

想玩輕弩，弩係咪無屬，睇佢個攻同裝到幾多粒斬烈彈就ok？

太刀user留名

有三個其撚任

其實我每日都搵你
但係叫完因為D POST太快搵唔返你D回覆
加上放假要忙打機

今集玩弓 集中好似冇咩用

明了 thanks!

MK太刀

冇玩呢兩種野既話粒石係咪可以賣

咁搵我做咩
我多數11:30就訓

慘 好似用高攻仲好過屬

凡事留一線日後好相見
唔差個10k啦

用體術好過

carry埋我得唔得

你牙

你太刀系

mk 先玩

即係隻嘢唔怕龍屬？

想加

咁快又星期一
星期六過咗JUNO
動力少咗
上晒軌道嘅感覺

雄火

死臭雞

RARE6咋

講明先，我真廢

有冇人知, 計緊混裝d slot位

我隻GAME無太刀呢樣野

企營地

聽講你神手

唔做傻鳩野
我勇猛型戰地記者

我伸手

你先係喎

扑野

只要把野射到屬彈都叫有屬
好似有人試過

但你會用屬彈咩 都係斬烈彈到完場啦

未

Gay

即係把野可以射都唔食無屬珠

JOHN唔JOHN

返工不了

立花幾時一齊玩.....

見呢段大劍用大凶豺狼大劍+無屬珠

其實咁係咪仲高攻過滅盡大劍

今晚8點應該得

純玩物攻點解唔用角龍

你會唔會開咪互J

淨食斬裂彈次次都搞到out of m毛要翻去補給

matrix 入彈ok？

Juno 唔夠打

今集係咪無得叫貓貓探險

ME2

有

可能因為角龍負會心？

會唔會彈刀

Matrix合彈都冇用啦 90粒好快打哂
有冇斬裂彈流配裝推薦

回家玉

應該唔會

依家我玩到同fd玩果時帶回家玉
打打下放忍術回家補子彈

用緊火龍
點先算係強化火龍？

Btw 單刷juno用銃槍快過用弩正唔正常
銃槍一場唔洗十分鐘 弩要用十五
我配裝係咪出左事

你打到邊我怕慢過你打唔到
我hr29 未過雙轟炸機

燈燈可以點爆角？佢個頭好高

想問裝備d 1,2,3要點升

要打到歷戰先升得???

顏射

想問龍屬弓用邊把好
就咁睇好似屍套弓能力最高

熔山盾斧加套炎龍有冇巴打指教吓
個人想加爆到個機率

斬頭

双剣都可以砍到頭, 除左飛上天個時

上位出 a裝定b裝好？

依代無角龍大劍
無屬珠係大劍無記錯係+72(15*4.8)攻
白斬屍套>滅盡大劍>大凶豺狼大劍+無屬珠

問得呢個問題建議你出A裝

想問問點樣可以取消騎乘
即係跳左上隻怪到唔插佢
跳返落黎

未有石用β冇意思吧

X

火龍同屍套個分別係邊

我好似都29
但未打雙轟炸
呢幾日剩係係度幫FD推進度
都無咩打自己野
而家想整冥燈裝同鋼仔裝

點解我打極都係出d垃圾珠比我

超心 達人未見過 要刷出黎定鍊金架？

點解唔騎乘

我29時打咗好多任升上去 得30

依家呢一刻用緊既斬斧裝

黑角頭
鋼龍身
鋼龍手
熔岩魚腰
鋼龍腳

風壓完全無效
匠4
回性2
回距2
集中3
納刀2
自選護石出多招 (弱特之類)

匠4+爆鱗武條白斬既攻擊力應該超越左滅盡武
問題係到底出弱特用黑角武(如果有埋無屬珠會仲癲)定係爆鱗武

想問多樣野
想問睇wiki砌裝 有啲珠有個括號括住2係指啲咩?
係要兩個位定係指呢粒珠高級啲

輕弩同重弩用既裝同技珠係咪一樣?

見wiki呢啲珠有兩個圈圈咁唔知想點

重弩可以用盾技

有無巴打一齊刷juno 自己打要20幾30分鐘

要兩lv slot

都唔知要打幾耐先到49

重未有500萬道具包拎

我都想問 呢到得攻擊珠係有

唔係要打埋主線先會升上去咩

樣係點樣

用梗斬擊斧既巴打，你地用梗咩裝配搭

一定要過左爆鱗先上到??

同人打隨時佢地一條友三貓

hr 29 個緊急任難打到

如果唔用有龍封力既武器，打鋼龍同屍套龍係咪好難

有冇人玩開操蟲棍？
如果玩操蟲棍最好裝備咩技能好

佢係不動治癒煙無傷流
即係擋格流既上級版本

試過

呢套裝有個好處係個樣係正常樣
熄左個頭就得

唔知

滅盡斬斧
龍王頭
滅盡身手腰
腳唔知用咩好

因為我都係跟前幾個post
用骨重弩
juno頭同腰
蒼火甲
帝王手
麒麟腳
如果想轉玩輕弩 唔知洗唔洗再改裝

其實打juno有無啲咩快啲既方法 場場30分鐘認真打先0貓到

弓手好低攻

有冇人搵得返之前太刀打炎王龍見切避核爆果條片

同埋你唔要集中,納刀之類既話頭,腰可以配其他野
反而鋼龍3件一定要留,呢3件對斬斧黎講太好用

玩speed run

呢條

睇新片個太刀日本仔好似換左裝
但睇唔出換左咩野

感覺上單人打唔騎好過

一見佢地同場唔洗走咁遠
食下花生
你打下佢地自己又打下
最緊要保命

有片未

佢呢條片應該係佢直播度cut出黎

正唔該巴打
你要唔要我幫你含多謝你...

有無片係雙刀打雙爆鱗
YouTube 打雙刀雙爆鱗無片

要
pm tg

爆鱗係解放29上限 kirin係解放49上限
玩多把武器整裝好快上到

BTW黑角頭係咩技

如果係真係笨柒左....
早知自己打左雙轟炸先

眠貓
炸彈

1洞,集中2

係咪無爆頭

佢本身4件滅盡加燈手
依家變左炎王手

爆機後（打完冥燈）既弓手 用咩裝？
求心得

睇彩數
係你嘅一場掘都有兩粒

69互含得唔得
我都想爽下

調查任金/銀箱
打幾場出到
利: 5場4粒

啱啱睇到你話唔要集中納刀可以換走頭腰
等我返去睇下先....

好似都係個套
隻冥燈手變到咁紅色既

咁不如自己打
起碼一定過到

唔該巴打提供資訊
係咪完成其中一個就可以？（殺4隻風漂,渣住舊石頭成隻速龍王咁果隻,打5次7星任）
要係活動打定自己開都計

做晒先有

除左條腰係用B之外全狩都係用A

黑角A頭:集中2,1洞
熔岩魚B腰:納刀2,1洞

就算唔要呢兩件都仲出到集中1,所以先話鋼龍果3件真係完美match斬斧

其實佢係有4個任,打自由任就得
第4個任既條件係完成哂上面3個,報酬就係張券

太刀撚all in joun裝 手配炎王/燈仔
可以擺Q/A

唔該巴打

太刀換裝流程

新手裝->熔山龍裝->juno裝+燈仔/炎王手

明白了

但我唔肯定係咪殺抱住舊石果隻野,總之一定係廢野黎
歡迎大家check完再貼番上黎

同街場打仲要隨時咩都未爆就完場

咁係咪唔洗做任何前置 例如接個咩配信週任或同npc 傾計 直接去做曬四個任就得

冇前置,直接做就得
但穩陣你可以去三人組度望下有冇呢4個任

火龍輕弩六分

係閃光果隻

去調查資源管理所->登錄獎金->發布

冥燈裝岩咩武用

釣魚同捉小動物任做到最後各送一張金券 可以煉金換寶玉

我最想要回2回距

長槍撚

頭 龍王之隻眼
上身 爆鱗龍b
手 爆鎚龍b
腰 爆鎚龍b
腳 爆鎚龍a

防禦強化 防性+5 破壞王+1 弱點特效+2
3lv slot x1, 2lv slot x2, 1lv slot x4
未計護石啲位
大家點睇
仲未諗到護石用咩好 應該會用匠

有冇地方睇 三件裝有技個d睇？

我搵唔到小動物最後個隻呀

風漂 眩鳥 七星任

推

為左超心珠 拎埋集中珠去鍊老舊是否on9

雙刀用咩裝同武好？
求高手指點

迅龍set

滅龍耐力裝 體術 會心 弱點特效

wiki資料未係好齊所以護石同珠唔知用咩好

想問下我升加護護石上LV3 爭一張券 個張係咩券黎?

隻龍點判斷搞邊條友3個隔離都飛過黎

打鋼龍
同街人永遠都爆唔到角

除左回性距 仲有咩優點

有冇玩槌嘅巴打推薦下用咩裝

其實太刀玩爆鱗鋼龍裝收刀珠斬多幾下仲好

睇你想玩咩流派
有機動戰士 同埋 定點射

匠4同集中1囉

我都用過依套 好似冇咩特別
定係我玩唔出

有冇操蟲棍巴打可以俾下建議

而家用緊毒屬果把武器，二揀一
一係毒屬再上，不過最盡把武器都係去到Rare6
一係就升做爆破屬，最盡可以去到Rare7
應該升去邊把

騎乘點樣可以連斬？
昨天打轟炸機係頭變斧斬完一下400+100跟住跳左去個身企係上面又斬一下400+100

發現熔山支銃槍真係可以用到尾

一整已經放射3，升一升放射4

要大蟻塚/古代樹 1區 晴天 草食龍/冠突龍背上
低機率

3QZedBNXwRMp
櫻火龍，麻煩各位了

睇你想玩全攻型 (滅盡混裝)
定係機動少少既裝囉 (呢套)
出匠4既原因係因為其他武可以出白斬
集中同納刀之類都方便斬斧
回性回距就唔洗講啦

如果你有方法整到粒弱特lv3護石
打落其實火力唔係話低好多
仲未計套裝本身有2個洞

弱特護石得lv2

回性回距對斬斧黎講真係最緊要

大錘真係好難用

順手問埋斬斧你用邊把
我未整斬斧

有冇人知集中對龍矢儲氣有冇效

大劍用家應該玩咩裝
直接用Juno？
有冇其他混裝推薦 而家用緊蒼火

其實換走個頭同腰已經多好多選擇
剩係個頭已經可以配果堆ooxx之隻眼

今集啲龍既血量係按人頭計
定係分單機同multi?

我都係用到尾 體感輸出高過皇家同滅盡
唔明點解啲人推另外兩把多啲
尤其係滅盡個炮擊傷害差好多（全彈）
不過負會心

其實你知唔知超會心係垃圾技黎
原本爆擊倍率已經1.25 佢lv1超會只加到1.3
每lv只加0.05 我寧願你砌多幾粒攻擊

返去試多次先
唔該哂

好似話係分單機同multi

就係諗緊用黑角定爆鱗
兩把都負會心
黑角高成100攻,但條白斬短好多
爆鱗就長白斬

整完把滅盡 用親都係冇開過全彈

單人同連機

後面毒唔毒都係咁 蟲同想爆破好撚過

push 冇巴打用長槍可以討論下嗎

有人計過
超心2效率大過攻擊
但要有弱特

因為我而家武器多數整滅燼
好似好ON9...

唔係好明 可唔可以講多啲?

都唔係唔得既
但浪費左個匠4

新手想請教下充能斧點玩？上網睇完中文教學都唔係好明點樣存能量同點解放

thx 巴打

佢舊果套係點 有冇巴打分享下

以為會心傷害再乘1.3

隻貓有無得轉樣？

隻手由冥燈手換左做炎王手
但其實換咩都唔係問題
係條友本身真係超勁

加 stamina 減輕或高速回復可能好啲， powerguard 太常用。

你就想
但呢集弱特咁易出
超心2其實易搞過攻擊
攻擊珠勁難出

不過斬位好差 匠4 5都好快跌到綠又冇白斬

岩到上位，大劍點配裝好

新手想問下弓應該點出裝
而家仲用緊熔山龍套

冥燈龍的幽爪

岩岩打完滅盡龍,刷完成套裝,本身玩大劍

而家想轉輕弩,應該用咩裝好?

冇人用錘？

槍兵+1
啱啱打完Juno，都想整幾件爆鎚砌防反裝，其實防性使唔使推到Lv5咁高？自己用緊Lv3已經好順。
反而覺得要推匠

另外，用跑者加滑走強化玩追龍係好爽嘅事

咩裝

係角唔係爪

唔係掛 等我仲整蒼火頭

有冇玩片手既朋友

頭最後都會用龍王
太強
弱2加3孔
上石等於直接滿弱3

正常黎講蟲棍呢代係毒妖鳥 條蟲就paralyse
但係反正毒屬係後面都無乜用 咁不如直接 爆破 仲高攻 仲有樣野就係 毒麻 好難夾防具

長槍防性5又有破壞王同弱點特效幾好
不過我鍾意用炸彈， 爆鱗腳有
諗緊點砌

有冇人一齊打櫻火
3xNENAtRtFMT

新手用弓 hr14應該用咩裝

長槍用 juno 身同腰似乎唔錯。

有冇太刀裝推介 有冇可能整到超心3 攻擊7 挑5 弱特3

嘩屌, 呢個仲勁

其實操蟲棍要點先可以易d 派蟲收buff/ 跳上背
依加成日一開場想瞄隻龍個頭飛隻蟲出去收紅buff
瞄成世都未中 特別係識飛果d 搞一大餐都未可以開波輸出

第二就係騎乘 我用盾斧基本上一跳劈就騎上去
用蟲棍反而一開波上天劈佢幾round 先上到背
要騎第二次仲難 劈10round 8roud都未上到
每次講緊係連續飛天O 連跳直到無氣跌返落地 為之1round
其實個騎乘值係點判定 唔同位置有唔同累積? 計唔計傷?
跳起直接三角落地會唔會比O 連技易d上背? (因為O除左最尾果下之外其餘都係扣個位數字)

玩左兩日都覺得玩得唔夠效率 用盾斧仲做到更加多野
玩蟲棍每條龍最多騎3次 大部分時間都係騎兩次就收皮
平時輸出又唔係高 玩落真係好無存在感

投訴蟲棍嘅人比較少
易啲痴人打

上網試過搵guide搵極都搵唔到
剩係得d基本教學 冇一d深入d既技巧

唔啱咪玩第隻

覺得今集蟲棍失色

但係自己覺得好似冇乜用
蟲棍main point就係騎跌條龍
但係其實咩武器都可以好容易騎到第一次

蟲棍如果剩係騎兩次 咁要黎都冇用
我不如射多幾粒閃光彈 再超解爆佢老味
好過拎支鳩棍係個天fing下fing下幫條龍背脊R痕
真係搞一大輪都冇盾斧打幾下貢獻多

玩操蟲係咪要多d裝技先好騎

我以為係我自己玩得唔好
如果係咁我都無謂哂時間練

答返上面巴打，跑者整蠻顎身、滑走用冠突手，一上位已經用到
過咗Juno就用Juno混⻣槌
其實如果防強唔係一定要出嘅話，整個防性3護石就配咩裝都得，今集可以輕鬆出防反流加迴避流二合一

明白曬 唔該巴打
巴打你係咪都玩操蟲棍多
可唔可以講下你用緊咩裝

9星紫報酬既調查任點樣先會出現?
已經解左hr

要輸出高就無得跳
keep住紅色 三角三角圓野一路打落去(最高傷立回好似再煩少少 依個簡單又唔差太多)
騎乘問題係飛燕得1lv 1.1倍真係低
而且騎個動作其實慢左好多 不如快d打多幾刀 隻怪飛/閃開先用跳起追
最後唔好同盾斧比 超解心眼防性根本無得比

究竟今集係咪有眼神殺龍呢個呢個技?係街場撞過幾次，啲人放完麻痺trap，隻怪中左定身，3條友就即刻狗衝埋去企定定望住隻怪唔打唔捉，定我中左bug

我暫時向住喱個方向砌
弱特,耐力回復,體術

未玩過輕弩，睇完想試下玩
想問佢一開始放地下d 陷阱係咩黎？
有咩弩好用好升？

個人認為 棍多數都係控 棍啲hit數唔差 麻棍眠棍上屬 得閒騎下咁
不過今集同其他武比真係差啲

終於打完冥燈龍....
用緊juno太刀同juno裝
太刀注重邊一方面...配裝係點簡？？（無概念）
有冇推薦？？

放飯啦
等多6小時之後再玩

玩緊

我最鍾意既gaming youtuber出左mhw片

下 我砌有超心 斬裂14 15一下
無超心得10一下

Juno 2分幾 勁到d走位

長槍撚
用緊蒼火加火龍甲

防性得2

因為我係新手 之前冇玩過MH
今集第一把就揀盾斧 玩左個零星期
連機見到人玩蟲棍好似好撚型咁飛黎飛去
就整左把蟲棍出黎玩下 點撚知個感覺差勁遠
盾斧真係打到隻怪啪啪聲 蟲棍真係好撚R痕feel
隻溼鳩蟲又麻撚煩 d人話盾斧複雜 我覺得熟左d combo都唔算難
但係要控制隻on9蟲攞齊3個buff我覺得仲難仲麻煩

我整把棍都係諗住可以同frd打 可以騎跌條龍比佢地SM
但依加連唯一價值都冇埋 騎兩次同騎一次個分別真係無感覺
用成場時間係個天到飛 為左騎背 期間差唔多係0輸出
先比你騎多一次 咁真係玩撚托柒

hr29 雙B52 打左成朝全部3貓

跟住solo juno弓無傷過

而且攻擊已經砌到7
打弱點100%會心
係差粒超心

斜坡鎚已經夠騎
仲可以扑暈多一兩次
騎怪好似有cd 而且輸出太低

入場睇我打

機動戰士咩裝？

騎怪咁低攻 其實有咩用 要控場用閃光彈重好啦大部分

第一人稱好難偷師

斬斧騎怪解放輸出廢到笑

整粒鐵璧護石升上去

今集可能地型同多咗騰空招式關係覺得好多武都易騎咗
無乜必要只係為咗騎而用棍

個fd同我講可以係咁騎怪俾人輸出
點知我成場係咁跳都係騎得兩次
仲要成日控d蟲去咬人
勁煩

破壞部位掛，騎上去爆個頭一下訓落黎再砍頭

想問下 我全身熔山龍 配咩盾斧最好

巴絲們打咩任洗多啲珠出嚟

依家基本上一埸騎一至兩次就好 再多落去個輸出好傷
有紅色KEEP住加高會心打都爽既
當然你盾斧可以不動GP打龍係另一回事.....

我玩冰屬爆屬雙刀（因為冇錢整滅盡）
屎玉 飲左2支強走
0貓 20分鐘 2隻都捉既
佢飛上去痾屎閃佢老母落黎姦鳩佢個頭

套鋼龍混裝幾好
今晚整套試下

仲用緊冥燈裝配Juno斬斧

52粒閃

原來長槍都有人玩 好感動

有時閃光會仲難打 係騎怪真係好浪費時間
玩到手指痛都係會跑黎跑去

騎完上去搵個隊友射閃光跌落地 咪唔洗係上面-1-1-1-1咁吉餐死囉 騎完隻野發癲又搞到隊友冇得輸出睇你吉

我覺得係最易用既武器

真係打到佛都有火
我以為我miss 左d野所以打到咁差
係咁打木頭練 打黎打去都係咁
決定棄棍

團戰其實幾好 1人臨緊 3人輸出 係煩啲會跑黎跑去

打幾下就屙幾下屎
雙刀仲要近一近先打到

蒼火頭 雄火身 其他juno

你有無聽過360度既guard
長槍個power guard真係型到掉渣
下把練佢

我用雙刀solo 雙爆鱗

都係瘋狂高低位風車佢地 拉打

毒蟲升到尾啦，

好多隻都會飛起 跑黎跑去都未必追得切
用近戰好憎見到人騎 次次都閃翻佢落地

長槍solo冥燈Juno雙鱗

我睇左條不死雙刀片，三個強化回復同回血裝，睇住佢鳩斬藥都唔駛食，比人打中衝返過佢斬又回滿

大幅減少攻擊的威力係咪姐係減傷

Link?

你地上位片手整咩多
麻片眠片全部到r6就完左

想玩操蟲棍 首選整邊把好

仲有可以睇人騎緊就磨一磨刀肯定安全

唔該哂dennis巴打

冥燈弓大家覺得好唔好用

又要覺得射蟲煩 又盛 玩其他又覺得多野禁 刪game啦

不如開個長槍公會

毒妖鳥毒到juno棍出黎 想高輸出既話 唔係就 毒妖毒到尾

夠型就好

無限三角圓圈打法

好認真答juno

飛雷龍直上juno
基本後期得juno可以用
玩片手信心要堅定 教典黎

打街場歷戰表示一見蟲棍欣喜
好多日本仔用蟲棍都好騎得

型就真係型

真心 ？

juno 其實都幾百搭

充能斧上位著咩好
單機juno比佢打到好痛

琴晚刷出玉諗緊整唔整炎王嗰把好

睇依個人啦

點先有得貓貓探險

有冇雙刀巴打分享下雜裝

其實冥燈可以點混法好鍾意冥燈頭同身
但全套D技好似係咪一般....

望住把型嘅武器係keep住爽
但係勁啲但唔型就只係打快啲

有冇人試過改道具捷徑? 我次次改完之後都一兩場內(甚至即場)同我reset 點解會咁, 又係bug?

啲修害數字好多都好假咁
除咁顯示你斬唔斬得好之外
都好難理解到佢嘅真偽

道具捷徑跟道具組
你set完登錄一次道具組先

你lock死咗某種道具而唔係個類
即係一用完就reset

好早就有，HR10左右？

邊把盾斧好？ 角龍 juno定冥燈？

造假有獎分?

千早BB係唔係到?
想問下屬解/裝填珠要幾LV窿

我啱啱打完主線juno
會唔會係我skip咗啲咩

第三團出現就有？
記得只有係個度擇先有佢地出發嘅片睇

JUNO果把勁到豬閪....

Juno
我整juno前就雄火/雌火

炎王其實我好期待 爆破片手一向唔錯
可借白字太低 juno三百攻
片手白字差少少差好遠 要除1.4

啲地盤戰成日都幾百幾千咁嚟
但我成日打都唔覺打到咁多覺殺到啲龍

你去小屋個管家度第一個就係探險隊

去第3調查團睇咗放3隻貓落船個動畫先啦

你試下錄哂成段再計下數

不了
殺到就得了

用棍打係無存在感,
不過不嬲都唔介意
無存在感所以先成日用。

跳高加噴氣追怪/走佬快過跑步,
通常跳一下就三角落地打,
吸到紅色就出手,有空閒先吸埋其他色。

打完juno就整juno棍一枝攪掂,
蟲就用爆破,爆住打會多少少存在感,最少幾好睇。

btw遲d想玩下弓

你試下同FD連再叫D FD掛機
之後一個SOLO條龍就可以睇成就你打左幾血
咁樣咪測到條龍幾血

原來如此, thankssss

操蟲棍其實保命幾好 只限於多人又唔想troll班日本人果陣
同埋跳上條龍斬果陣 禁埋L 斬條龍 咁樣會扣多少少

新手玩大劍
暫時岩岩過Juno 想砌火龍混蒼火龍裝
有無咩推介咩技必學點砌最靚

好早果陣試過兩個人玩土砂龍（下位）完左之後拎左個MVP 傷害最高2200 ，你預另一個可能少啲，加埋一條土砂龍大約4000 血，除返2.6 單人即係千幾左右

等啲真正嘅攻略組玩家啦
不過2.6倍血係計開sos
定計由第一個入嚟嘅人開始？

有冇人一齊刷JUNO升HR

應該係有人入?
有人入先見到有字show會加難度

想疊單問埋
2人限定個D任 係咪都係2.6倍血?
定2人限定少D?

其實攻擊冇乜用，最多加得21攻，但要用7個位

網上教路
一係四人小隊
一係就2人（有貓）
3人係唔上唔落（冇貓又缺一人）

幾時出冥燈啊屌奶星

x2 唔知點解咁多人砌

唔係會加少少會心?

洗多幾次任啦
機率性自由任出

攻珠拎黎攝1格位姐
但前題係要打到

黎丫

因為塞7粒龍珠可以實現到任何願望

我成日都有....

出到會心率就夠
超會心都係1lv有效益好多
除非你有珠
今集應該係想迫死班強迫症患者
好多技都整唔滿

IDID

我仲以為搵左就冇，要搵哂全部地圖添

有多一個人就2.6

咁2人任都係單機打抵玩D

你打緊果時有人入佢都會提你轉左多人連線難度，
部位破壞個難度都係幾何級咁上

ok我試試 thx

以為2人會少血D 唔洗你打咁耐嘛

食個飯先

自由 冥燈

點解keep住咁多人刷Juno 明明冇咩好刷
反而三古龍啲寶玉重大需求

ME OK

有冇輕弩巴打指路
要換咩裝同插咩珠

求教，？？？咩嚟？

調查任唔得？？

轉頭食完飯要洗一洗炎王同喪屍兔

想打齊一套麥俊龍武

巴打係咪開？改個型嘅公會名ok？今晚放工入。

成日得人開炎龍

限二人果d任好似真係少血d

除左歷代古龍都見唔到人開其他3龍

好似係歷戰古龍先出既野
我都衝緊hr 好想快啲齊裝

打完冥燈其實仲多唔多野玩？

搵日試試先

哇，你地打到咁勁 我尋晚先打到上位毒鳥

轉頭試下開

我有個FD做廚房,前日已經爆左機

一樣 用緊火龍腳 加埋攻擊三護石
諗緊用唔用樓上鋼龍裝試下

自由，調查，做到新DLC出都未知做曬未

調查任好渴市 一入就開sos 未見到隻龍就滿人

有冇巴打分享下點拎多D歷戰古龍任 搞咗幾個鐘得4個

唉 忙到死無得打機連post都無追

要打主線支線玩劇情就去玩巫三啦

新dlc 得隻恐暴龍？
希望加多啲地圖同劇情，隻game好正但劇情好短

其實調查任三貓左係咪照扣一次
開sos唔驚有troll友咩

我同我另外2個fd開任 留一個位比路人入積下陰德 通常佢load好果時 佢龍都已經就死

Thz,即係有排

其實我好似有個2金鋼龍 有冇人岩

想入長槍公會
而家主打都係用緊長槍

屌你雙爆鱗個任根本係第二次世界大戰黎

我班fd重troll 所以冇事
開任就扣啦 上次隻歷戰炎王歷三場先贏到一場 明明我冇貓過

係
打15分鐘未等到啲隊友入黎已經打完
10分鐘時限太長 好多時已經差唔多打完啲人先入
寧願唔開

屌那星連雪地都冇

好耐冇見

終於打曬主線

有冇大劍巴打係到

得星期六晚有打咗陣星期日無時間打
今晚有野搞又要夜啲先開到機

郭巴打開咗請通知
身邊完全冇fd用槍

我無fd打mhw

好慘

拎弓唔掉屎彈都好快殺哂

到完撚咗啲角色仲係未有名
定係大團長真係叫大團長？

太把野玩 歷戰都夠你玩一世

話說多咗咁多人討論推post快到呢

屍吐裝值唔值整 用太刀

全部都冇名

你個任唔吸引 有金既古龍一定秒滿

爆破玩熔山雙刀仲好

女裝b哥德，拎黎擺都值

冇弱特？
用龍王頭啦
渾身冇用

9星慘爪
1金屍套
1金鋼龍
1金滅盡
調查團招人
4jsMPAA8W8z4

希望斬裂彈唔好debuff

琴晚跟巴打配嘅輕弩裝打屍套，比起太刀打兩個世界

四支長槍一字排開擋大招。

推推

你玩大劍大鎚可能唔洗
但雙刀弓弩本身攻擊低
21攻已經係10%

佢點解可以令條龍係咁訓低? 係咪麻痺屬性?
同埋佢基本上都係地面輸出 其實玩棍係咪唔洗執著騎乘

推推推-3
先9星慘爪

太刀日本仔都有出片
好似話著有導蟲up+研究者既頭去龍結晶之地山頂一定會有
利申 未上50hr

屌你 二百幾個任要用一個一個禁三角 del

玩盾斧係咪要齊炮術同炮彈填充？

要係佢deduff之前用輕弩刷哂d龍脈石 近戰最快都6-7分

又要等今晚

銃槍都係槍啫 銃槍受唔受

有冇巴打用remote play 係note book玩？
我藍芽連到手製但係都郁唔到 要插返線先郁到
有冇巴打識set?

尋日join d調查juno
個個都秒滿

靚
不過淨係打瘴氣之谷有用

推推推,冇人打?

歷戰？

用咩裝

番緊學呀

我得 等我打埋條角龍

2個紫格,已開左sos

今晚再試下先
不過都係驚有troll友
troll走我個任

好似係 基礎攻擊力 + 21

如果條數跟舊作

大槌帳面係 x 4.8

差唔多多咗100攻

可否講多次邊套？

操蟲棍打冥燈好易 一直爆頭

ok

入咗

有無弓裝好介紹 利申已完主線

我打金juno
個個都食粉人 一有人中左飛天拍落來就食
唔洗錢咁

我護石用左弱特lv2
頭插攻擊 腳插2粒達人
仲洗唔洗轉龍王頭?

入唔到

有冇人知特殊射擊強化對斬裂彈有冇效？

你睇佢description 佢有講打擊麻蟲 對要打得耐既龍係好用
Solo時由其唔洗執著上龍 因為佢訓低蟲棍無高爆發力輸出 其實只係浪費時間 多人玩時反而有d用

打左幾耐？

個 *4.8係假既 應該係大劍白字除4.8＋21

叫我地入又要開左場SOS

打到古龍卡關
有無銃槍巴打share下用緊咩裝技能

但大劍大鎚呢d
你玩會心超會心效率更過
低攻武器
特別係弩弓
連埋特射貫肯強化
再疊加會好勁

之前啲裝轉左顏色 不過唔記得左邊度轉

炮彈填充我以為剩係for 遠程
佢說明果度話for 弩
但睇guide 又話盾斧要用
好撚confuse

有無人見識過笛d buff
我上網見到d日本仔solo好撚勁
但其實buff人有無用

想問低能野
岩岩打到上位
之後應該上邊套裝好
用大劍

如果係咁
樣樣武出都無分別都係21攻

屌 佢訓教個陣放麻陷 都唔夠時間dum2粒麻玉嘅

最好啦
一個頭可以弱2加3孔
你護石冇得比
反正你弩唔打弱點都差好多

熔山著住先

9星慘爪開左未？

kirin
捉？

可以放完麻玉再放陷阱

大劍攻速咁低 玩攻擊珠無咁抵

已測試
我用特2打木柱
爆17
唔用
又係17

9等緊佢出嚟

點會冇用
最多輔助手呀
吹攻特大，好似加75攻

下

冇架
測試過

如果係咁 片手雙刀輸出咪突破天際

咁撚多
整把爆鱗先 係隔離吹笛食花生

ok完左,再開

冇野玩架啦賣game啦

咁計咪勁過入珠好多？

你依家咩裝啊?

9星慘爪等埋

改完變左
龍王頭(插1粒攻擊)
蒼火甲
帝王手
juno腰
麒麟腳(插2粒達人)
護石用邊條? 仲有冇其他裝同要插咩珠

有無冥燈爆尾爆頭團

垃圾裝
淨屈有咩好玩

好明顯籌備緊第三次

推推推-2

-1,冇人入我開sos了

展示兩架b52互炸會點

Yes
唔裸裝打邊叫獵人

裸裝貓火事

隻貓玩笛仲玩得好過我

今晚試試先

隻貓啲笛好勁

有無裝備list

下位裝

想請教一下
有時騎龍會插插插到上下會出幾野連斬
有時就冇, 插完就咁騎跌
點會可以出到連斬?

如果刷到冥燈
3件冥燈
手褲腳龍王頭
身就睇你要唔要填3
要就配2lv填充護石加火龍出3
唔要就跟頭幾頁果位
再上痛擊石1粒
咁就有填3弱特3
回彈仲有大把位慢慢上
夠你刷到棄game

我唔知呀 我覺得如果蟲棍唔玩騎好似冇左個特色咁
如果落地打 剩係三角X2 + O不停loop
咁不如玩其他武啦 仲多招式玩
個定位真係好奇怪

點會唔夠時間 掉夠4粒都夠喎
緊係你係咁屈麻穴屈到條龍有抗性

未過 juno 砌左套蒼火頭風漂身爆鱗手火龍腰同泥魚腳再加拔刀護石

集中拔刀技全開再加屬性會心同超會心玩一刀龜縮流

小兒麻痹都學人玩mh

可能係隊友好心叫醒隻龍

有無盾斧配裝推介
又話好多人玩盾斧既？ 無人討論

share

樓主自己麻左

一個二個冇黎主見
見咩勁就砌咩
個個倒模咁好似支那工廠啤出黎一鳩樣
連MH砌裝嘅樂趣都可以玩到冇嘅

大家飛船開素材定換金
定係會揀其他野

想問下我買498版
問完管家拎哂DLC
佢都show 此追加已拎取
但係裝備箱都搵唔到個套裝既？

請問用鎚應該砌咩技能？

Ko術3lv

外觀套
簡單講者係時裝
去小屋開箱揀最底果個換時裝

熔山盾斧好似好少人用成街都係juno

你理得人姐，你未開心砌裝囉

素材，要錢你去上位熔山鳩行三場都成10萬啦
熔山場大把人開
再唔係巨甲蟲調查任多錢到用唔晒

得5個地圖真係唔夠玩

就係都無呀，係咪俾人呃

可以考慮埋耐力系列技能
睇你點玩

外觀黎
裝備緊係搵唔到，道具箱有得轉

係

可能佢有麻武/陷阱貓 搞到條龍有抗性呢

打熔山一場夠我打其他任兩場

佢個定位就係靈活
三角2圓只係立回輸出
真正玩得好要識用回避斬較位
如果講輸出 你都可以係效率廚去玩斬裂彈....
所以玩武器都係睇你咩playstyle

我混緊，但而家轉緊炮手了
爆破屬太低唔抵玩

集中

好難ko耐力都3lv

新一場
推推推-2

好似10-15分鐘, 唔係太難打, 最緊要打走一隻先

咁你理得我講咩姐
返去copy人地套裝啦垃圾

下屌 咁真係嬲wo

Sony又刮到70蚊

換金 我試過整裝整到無錢食飯...

冇人我開sos了

Diuuuuuuuu 依家係買咗佢都唔俾

你498係邊度買
如果係數位版唔可能會冇

打歷戰古龍小心d有個撚樣叫"下落不明"
真係人如其名有心入場掛機
接完任霸住個位等勁耐先入場
入到場係營地行行企企扮曬野唔打

-1

咁係幾好 不過無攻擊

上網買囉，佢個啲動作化妝我有呀
但套裝無

唉 鐘意推到d技爆lv既我好辛苦
就咁睇巴打講
應該超會2 填充3 弱特3 攻擊4係最好

係小屋個紅箱最底有“變更造型”wo

我今晚返去再試先

睇到已拎但冇
巴打整張相嚟睇睇？

想問下
其實蟲棍斷尾, 係用斬斷蟲不停舞, 定係自已把蟲棍斬比較有效率?

開左
但我睇到要喺同一個集會先加到

麒麟長槍

今晚返去影或者再試試先

正常係自己

thx
咁即係其實玩爆破撞擊蟲好過?

有冇人打冥燈自由

有冇屍套裝同好
唔需要勁，只需要型

有冇圖睇下點配

弱特超會心把

冥燈型d

冥燈型啲

最後一場9星慘爪
之後到1金屍吐龍

我打鋼龍果陣完全埋唔到佢身，淨係靠隻斬擊蟲撞佢都斷到尾

想問下打完雙爆之後, 要打歷戰古龍係咪要慢慢搵, 係咪探索, 拎完番去不停LOOP咁? 依家得35HR, 搵夠係咪已經有得打

6QPXYwNHQNxn

你開

-1-1
冇人就sos了

岩岩打到屍套龍！
用緊頭腳風漂，再加juno 裝，除手套

歷戰古龍要hr50 up搵到咩唔係

冥燈係好撚靚，但係我鍾意屍套果種陰森刺客feel多啲

限左要50以上先比打

用佢回復加3級加護 好耐冇飲過綠水

基本上槌solo咩都輕鬆,然後野團怪頭失衡/暈個數都好高,就算出左KO3+強打衣都好難暈,所以都係堆高輸出算9數

thz

一齊打啦

我都係打鋼龍打到最後幾分鐘先過, 但係唔知應該蟲斷定自身斬比較好

巴打係咪不停L2 3角對住佢條尾咁樣舞條蟲?

塊爛布黑或白色幾型 Assassin咁

加上好多斬裂/搶頭佬,個頭仲要係4個目標之間fing黎fing去,所以槌最後都係solo

玩笛入場troll人先

thx 咁我再熟習下

係咪有笛carry

可唔可以講下你地套裝係點

請問點樣可以著2件裝衣？

打完冥燈

好Troll咩 好幫得手wor
打Juno 加攻加防 唔洗自己補血 個場真係爽

有遠攻有苗真係易玩勁多
全太刀場多數三貓

我0含撚經驗係咪要試試佢

好玩就整埋裝

又抽太刀撚水

求4太刀互掃機率

呢套可以solo歷戰古龍avg 5-8min , juno~2m20-3m (無不動~3-4min)
防ok高而且有4洞插對應防珠(e.g.麒麟3耐雷,炎王3耐火)
利申:8xhr都無出過攻珠

0

太刀得罪你地D咩

1金屍吐

1金屍套
1金鋼龍
1金滅盡
調查團招人
4jsMPAA8W8z4

gogogo

唔係機體問題
係駕駛員問題
中二病先用太多

太刀

如果過左呢 因為打左好多次雄火同蒼火龍
好似話幾勁 未打3古龍 防暫時得201 所以想砌左一套防 又夠攻既先打

FF準備進場

1金屍套-3

Share please

有ko珠係咪可以插落去？

ko 2slot 弱特+20會心應該比較抵屌

攻擊珠個數字係要乘武器倍率
20攻*4.8(大劍倍率) 加成96攻 唔明有乜問題

求暴力輕弩裝

而且後期都係focus 3歷戰古龍+麒麟/juno
炎王鋼龍主打打頭失衡
麒麟旋風槌
juno靠經驗
ko果1.1-1.2倍好少用得上

解放左幾日都未打雙爆
掛住清自由任
有冇推薦乜野打法
係咪都係斬裂最方便

開到個30分雙人1死 5格既歷戰麒麟
限2人不如solo

用咩蟲好咁？

俾我一定斬裂solo算

太刀登龍劍動作自己睇好型但人地睇唔知做乜膠
又真係好中二